林鄭：要打壓忘記咗祖宗、唔知道自己係中國人嘅人

多謝佢提醒唔好忘記祖國祖宗
即刻睇下我地港督呢段片

佢一家四口，三個數典忘祖
佢自己就「最開心日子係喺英國」

我於英國地方出世，由細到大都係英籍，係到97年7月1日忽然有班冇法定管治權既人話我係中国人，但我從來冇承認過喎！
到而家我仍然冇變，係英國人，只係大英政府當日做錯決定，令我變成英國遺民，如果呢刻大英政府以BC直接換BNO，我受得起有餘！

唔知道自己係中國人嘅人
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍/英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女留學澳洲)
食物及衛生局長陳肇始 (英國倫敦擁有物業)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

我23andme話我祖先係西班牙人